5寸android旗艦機有咩好選擇

而家D機越出越大 始終都係覺得5寸最好

s7

Pixel

其實note7爆完之後果代多數係正野，不過最細都5.8

sony xp

Google pixel. the best phone in the market

sony xperia x compact

不過唔係旗艦機，賣緊2千尾港紙

又冇行貨又貴

呢部野正呀
我覺得幾慳電
如果剩係上lihkg screen on time應該可以有10個鐘咁上下
其實其他機情況係點 冇乜留意

Sony Xperia X Performance
Pixel

而家諗住sony XZs 同埋 三叔s7選一部

想問下nokia旗艦有冇可能出5寸

等埋s8出 s7應該會平多幾百

同問

X performance $2988 抵玩

s7囉